[小任務] 請問有冇手足反對出酒牌?

酒牌局周二舉行會議
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代酒牌局發出：

酒牌局星期二（三月二十四日）舉行會議，討論五宗酒牌新申請、續期及轉讓個案。

有關申請如下（不依照討論次序）：

香港：
───
位於上環的LAMBDA LOUNGE
位於黃竹坑的香港警察學院警官會所

九龍：
───
位於旺角的迷城及The Oak

新界：
───
位於長洲的彗星廊卡拉OK

酒牌局會議於上午九時四十五分在灣仔皇后大道東258號一樓102號會議室舉行。為應對2019冠狀病毒病疫情，避免人群於密閉空間聚集，以保障所有人士的健康，現階段所有酒牌局公開聆訊暫不設公眾席。

完
2020年3月22日（星期日）
香港時間11時00分

推

斑鳩飲醉酒瘋狂打人強姦點算